一弦定音！ 第96話

好想聽"和"

23卷封面

留名

多謝巴打
揾左我成年咁濟

一弦定音！ 第97話